明知要放低佢 但始終放唔低嗰種感覺真係慘過食屎

今日分手一週年
預計要多幾年先放得低

由曾經認定大家都係最後嗰個到而家變成陌生人 唉..

巴打 加油

屌 仲要個陣好認真feel到係真心唔係講笑

佢有新男朋友都仲未放得低

晚晚發夢都見到佢，開始懷疑自己有情緒病

所以
唔敢去愛人
怕一切去到最後會灰飛煙滅
然後不斷重溫最喜愛既回憶

係.......也許以後都唔會許下呢啲諾言

第一次真係好痛

有冇過來人講下呢段時間點過

我第1次散都有呢個諗法 直到我遇上第2個都係冇保留咁去愛對方 雖然結果都一樣 但係你遇到岩既人個陣你就會自自然然去付出 對個人死心唔緊要 唔好對愛情呢件事死心

我好想focus做自己野
但聽到某首歌
見到某個人
見到某間餐廳
睇到某張相⋯
然後就冇辦法專注

希望唔會 多謝巴打

好似已經搵唔到好似佢咁既人出現
希望 承你貴言

一合埋眼就諗起 已經唔知第幾晚失眠

其實我而家都係咁諗唔會出現好似我第2任咁好既出現 但係點都要抱希望點都要move on好過停留原地

唔好放低，繼續ff會好過d
ff左7年

我都差唔多
難得有長假期
但冇辦法輕鬆咁過

前排其實都淡左
最近又唔知做乜

🤞🏻

已經冇乜可能再喺返埋一齊 曾經大家都好愛對方 但係唔夾就係唔夾 鬧過無數次交 格硬喺埋一齊盞痛苦 或者及早分開先係正確
不過要真正放低談何容易吖......

我最近係ig見到佢同緊個幾靚既女仔行得好埋
其實 都唔止係幾靚 係好靚
仲好似幾叻
相信佢而家唔會有一刻諗起我
而我就成隻鬼咁默默關注佢近況

唔好睇咁多...

分左幾耐？
我分左3個月到宜家都好痛好傷心